@特西

咩事？

佢係九龍塘站比人屌緊

今朝屌東涌，夜晚屌九龍塘